
Джимми потому так и радовался посвящению Томи, что это было похоже и на наше посвящение.
Один из нас становился членом семьи.
Попасть в клан, только те могли,
Чьи корни тянулись из самой Сицилии.
Всех звали Пабло, Тони, Френк и Джони,
И просто Мари были их жены.
Большие семьи, их детки встречались по воскресеньям,
У Тони дома устраивали новоселье.
После сходки или очередной сделки,
Что приносила крупные деньги.
Ставили на счетчик слабых, бары принадлежали Пабло,
Чтобы не доставали легавые платили налом или товаром,
Пару блоков сигарет — им этого хватало,
Пару блоков сигарет — им этого хватало.
Грабили грузовики, старой было мазой,
Если что случалось, старый Мук отмазывал.
Денег хватало всем и был общаг,
Ведь шли на дело сообща – пора начать.
Остановили груз двумя линкольнами,
Перекрыли ходы и выходы, водила тихо будь.
(Здесь все было по-другому)
Выгружаю подчистую, не обессудь
На руках кровавый Бенжамин и в путь.
Хватит дрыхнуть. Погоняйтесь за мной. (Смех). Пусть ездят всю ночь.
Фрэнки и Тони сидели в линкольне,
Ждали с порошком картавого Джонни.
Джонни нанюханный лежал в притоне,
Братки в проебе, зол Карлеоне.
За Фрэнки и Тони копы сидели в бабоне,
Главный коп в доле, если что погоня.
Также федералы были на балконе,
Фоткали на фотик то, что происходит.
Джонни просыпается в чем мама родила,
Слазит со шлюхи, мол, у меня дела.
"Ты, случайно, у меня ствол не брала, а?”,
Нервно кокаин, убирая со стола.
Время тик так, Тони, Фрэнки ждут
Приедут без товара: цемент, тазик и пруд.
А у Джонни как раз отходняки,
В бабоне в сапогах вспотели мусорки.
Эвани стрит, Джонни очень спешит
Продает крэк, какой-то черный мужик.
Объект досягаем – сержант доложил,
Готовность номер один, усиленный режим.
Джонни без оглядок падает в машину,
У Фрэнки и Тони уже готовы волыны.
Тони думает забрать кэш за кокос,
Но тачка по газам и … в нос.
Бабон рванул, но почему-то без колес
Тони хитрый пес – гвоздики с собой принес.
Его предупредил мАркос, или маркОс,
Будь осторожен Тони – за вами хвост.
Федералы в рацию: "Меняем позицию”,
Фрэнки и Тони наебали полицию.
Вертолет за ними, словно птица,
Джэймс и джипы, надо бы где-то укрыться.
Джонни вылетает с прострелянной башкой,
Потому что вовремя, не был с порошком.
По дороге кувыркаясь полумертвый Джон,
В мясе и крови, и почти обнажен.
А Фрэнки и Тони в связи с сильным дождем,
Решили заехать под мост, которым город окружен.
Поскольку Фрэнки 20 лет за рулем,
От погони ушел, в городе днем.
Это были итальянские дела. Грязные дела.
